［廢佬輸唔起］千與千尋臨時更新票房紀錄成316.8億

東寶今日亦公佈消息，由於《千與千尋》今年在疫情下再於當地戲院重映，並與吉卜力出品的《幽靈公主》、《地海傳說》及《風之谷》於6月至8月期間上映，《千與千尋》收約8.8億日圓（約6千600萬港元），令該片的票房數字改寫成316.8億日圓（約23.6億港元），被《鬼滅》破紀錄前罕有地更新總票房收入

鬼滅睇一次就夠

但出左4DX 可能會有人睇多次

出埋聖誕好大機會照破